神奇！冇學過日文既你都會識讀又明解一句句字！

支那人は どれも 無実ではあ りません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些

求翻譯

同場加推：出圖必備 文房四寶